究竟發生咩事

叫完雞自含？

啜水樽

奶閪奶得你咁爽,抵啦